［高達］係反極權政府的象徵

［高達］係反極權政府的象徵! 有無手足同意?
例如反 : 「自護」、「泰坦斯」、 「新自護」、「死亡先鋒」...等等

香港從那年開始係極權政府?
2019
1997
P.S. 香港唔會攪狗肉節, 所以唔需狗肉、狗血

第一時間諗起鐵血

渣古先係反腐敗政府代表喎

19年啦

習帝上台之後

地球聯邦政府 先係仆街

agger
高達先係政府嘅維穩機器
聯邦軍走狗

自護班友仔想係宇宙世紀行回頭路玩個人崇拜同世襲獨裁喎
聯邦就由頭到尾都係民選政府 係腐敗嘅 不過最壞嘅民主都好過最好嘅獨裁者

希望大家可以支持下黃色YouTuber

未必，可以一樣咁L差。俄羅斯都係民主國家，但普京識玩，變永續民主獨裁。

高達係制度內抗爭 在制度裡改變既象徵

聯邦之後變左財閥控制高層啦

果個係薩比家

高達有時都返聯邦軍!
AEUG (Anti-Earth Union Group) 奥干